[徵集翻譯材料] 翻譯本地新聞到各國語言 大家share新聞link同大量黑警圖！

大家幫手分享新聞link,圖, 同各國既平台去等更多人知道遊行後發生既事
除左reddit外post邊好